聽日記招準備三樣東西：1黑警濫捕濫射影響街坊既片 2大量過期彈頭 3放生白衫既相

群眾一睇一目了然